原諒達哥一生不羈放縱愛錢財 也會怕有一天被封殺

今天我 電視裡看林慧韡
懷著冷卻了的心窩漂遠方
風雨裏追趕
達哥分不清是非
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
天空海闊你與我
可會變(達哥在變)

原諒達哥一生不羈放縱愛錢財
也會怕有一天被封殺
背棄了理想 達哥都可以
完美世界今天你等著我

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

勁

呢次堅高質
地鐵廿人大合清唱

幾好聽

呢句啱音

推到黃宗澤唱

你作他？

推到達哥唱

....屌好撚尷尬

咸左

追趕 遠方 都唔押？

懷著冷卻了的心窩漂遠方
風雨裏追趕
依兩句改得幾好

林慧韡唔表態 永遠做舞台劇 搵夠千萬～

好想喊

做嘜咁多負皮
香港國歌唔改得？

豬蛇每日一詞 勁撚過林夕 黃偉文

嗰班达粉嚟

十卜老朱

樓主真係識廣東話？

你腥香港人？

达粉又想轉移視線

真

風雨裏追趕
達狗一直關注中
完美世界你與我
可會變～

丸美世界

大家試下用普通話唱就岩曬音

今次改得好差

其實唔差的
起碼冇改嗰啲全部啱音

改改用詞會唔會好啲?

樓主柒到

懷著冷血了的心窩是迖哥

死柒頭
copy and paste 都可以柒
死能左佢啦

我唱唔到

好波